大圍有人落左路軌，東鐵線會delay

最新消息from MTR

push

人在沙田站 已停5分鐘

太和去緊大埔墟 車長話大埔墟要落車